<tours>
	<tour>
		<title>Vi vu TP Hồ Chí Minh</title>
		<time>4 ngày 3 đêm</time>
		<startPlace>Ho Chi Minh</startPlace>
		<price>	5,988,000 đ	</price>
		<start>10/01/2023</start>
		<count>20</count>
		<schedule>
				NGÀY 1: HCM – BUÔN MÊ THUỘT - ĐĂKLĂK - THÁC DRAY NUR - BẢO TÀNG CÀ PHÊ - BUÔN AKO DHONG ( Ăn tối )
				Xe và HDV đón đoàn làm thủ tục đáp chuyến bay đi Buôn Mê Thuột - Tỉnh Đăk Lắk. Đến sân bay xe và HDV đón đoàn đi tham quan Khu du lịch Thác Đray Nur – được người Êđê và người M’Nông cho rằng hình thành từ sông Chồng và sông Vợ giao nhau tạo ra. Thác Dray Nur, một trong những ngọn thác hùng vỹ và đẹp nhất Tây Nguyên, tìm hiểu khám phá dòng sông chảy ngược (Sêrêpôk)

				Đoàn về Buôn Mê Thuột Tham quan chụp hình bên ngoài Bảo Tàng Thế Giới Cà Phê : Lưu giữ hơn 10.000 vật dụng liên quan đến cà phê qua nhiều thời kỳ lịch sử 
				và văn hóa. Một bảo tàng của tương lai sống động qua cách trưng bày, còn không gian triển lãm tương tác với khách. Tham quan BUÔN AKO DHONG hay còn gọi là buôn Cô Thôn. Chụp hình những nhà dài cổ của người đồng bào Ê Đê và tự do khám phá trải nghiệm các dịch vụ du lịch cộng đồng đầy sắc màu Tây Nguyên.

				Đoàn Ăn tối tại nhà hàng và nhận phòng khách sạn nghỉ đêm tại Buôn Ma Thuột. Hoặc Quý khách tự do dạo bộ phố núi hoặc thưởng thức hương vị cà phê nổi tiếng tại Làng cà phê Trung Nguyên.
		
				NGÀY 2: BUÔN MÊ THUỘT - BUÔN ĐÔN - THÁC MƠ - PLEIKU - GIA LAI ( Ăn 3 Bữa)
				Đoàn ăn sáng và tham quan chiêm bái Chùa SẮC TỨ KHẢI ĐOAN Kiến trúc của chùa sắc tứ Khải Đoan vô cùng đặc sắc, được thiết kế theo lối kiến trúc nhà rường Huế kết hợp hài hòa với phong cách nhà sàn Tây Nguyên. Chùa mang tone màu chủ đạo là nâu vàng tạo nên sự cổ kính, huyền bí vô cùng ấn tượng.

				Đoàn khởi hành đến khu du lịch BUÔN ĐÔN đến nơi, đoàn thăm quan nhà sàn dài, ngắm hiện vật, nghe thuyết trình nghệ thuật săn bắt và thuần dưỡng voi rừng; thăm quan nhà mồ vua săn voi Amacông; tìm hiểu loại thuốc bí truyền Amacông, tham quan cầu treo; cưỡi voi vượt sông, dạo chơi Buôn Làng (tự túc). Quý khách dùng cơm trưa tại Nhà hàng thưởng thức những món đặc sản Tây Nguyên như: cơm lam, gà nướng, cá lăng, rau rừng, … Quý khách có thể tự do giao lưu văn nghệ 
				với người bản địa (nếu KDL có tổ chức )

				Sau bữa trưa - Đoàn Khởi hành tham quan Thác Mơ - Khung cảnh như mơ, người dân địa phương sung sướng, đặt tên là thác Mơ - "một phong cảnh thơ mộng, một thác nước đẹp như mơ giữa núi rừng Tây Nguyên". Thác Mơ như một "nàng công chúa ngủ quên trong rừng" ở Gia Lai nằm ở làng Ếch, xã Ia Khai, huyện Ia Grai. Xung quanh được bao bọc bởi hàng ngàn cây cao su và vườn điều xanh mướt. Qúy khách tự do trải nghiệm các hoạt động hoang sơ tại đây.

				Về thành phố PleiKu - Nhận phòng nghỉ ngơi, ăn tối và tự do khám phá Phố núi Pleiku về đêm. Nghỉ đêm tại Pleiku.
		
				NGÀY 3:	PLEIKU - BIỂN HỒ - KON TUM - MĂNG ĐEN - THÁC PA SỸ - NGỌC HỒI (Ăn 3 bữa)
				Ăn sáng và trả phòng - Đoàn Tham quan Thắng cảnh Biển Hồ Tơ Nưng - nơi quý khách có thể tìm hiểu về một di chỉ khảo cổ học lớn nhất Tây Nguyên trên khu vực miện núi lửa cách đây hàng triệu năm. Chụp ảnh núi lửa Chư Đăng Ya, một miệng núi lửa dương đã tắt nhô lên mặt đất. Gia Lai được các nhà khoa học xem là “xứ sở của các miệng núi lửa” cổ xưa, với hơn 30 miệng núi lửa đã tắt tồn tại ở dạng âm và dương được phát hiện trong quá trình khảo sát.

				Đoàn khời hành đi Kon Tum, tham quan Làng Kon Ktu, trải nghiệm văn hóa của người Ba na : Tự tay dệt thổ cẩm, Khám phá văn hóa nhà sàn của người Ba Na, bếp lửa truyền thống. Thưởng thức ẩm thực của người dân địa phương: như cơm lam, gà nướng, lá mì xào .. chụp hình Nhà thờ Gỗ, Cầu treo Kon Klor, nhà Rông lớn nhất Tây Nguyên.

				Xe và HDV đưa đoàn khởi hành đi Măng Đen – Cách trung tâm Tp. Kon Tum 60 km, đoàn dùng cơm trưa thưởng thức đặc sản của vùng đất Măng Đen. Đến Măng Đen quý khách sẽ cảm nhận được khí hậu mát lành mang nét hoang sơ hùng vĩ của núi rừng.

				Đoàn tham quan KDL thác Pa Sỹ, cao khoảng 45m sừng sững đổ từ trên cao xuống, dòng thác trắng xóa như nàng tiên tóc dài giữa núi rừng Măng Đen, tạo cho khu du lịch thêm vẻ đẹp tự nhiên và huyền ảo. Tham quan Đức Mẹ Măng Đen hay Đức mẹ cụt tay một điểm hành hương của Công Giáo, chụp hình Hồ Dakke. Đến giờ đoàn khởi hành về Ngọc Hồi, ăn tối và nhận phòng khách sạn nghỉ ngơi.
			
				NGÀY 4: NGỌC HỒI - NGÃ BA BIÊN GIỚI - CỘT MỐC - CỬA KHẨU BỜ Y - PLEIKU - TPHCM (Ăn sáng, trưa)
				Đoàn ăn sáng ở khách sạn, trả phòng. Khởi hành đi Ngọc Hồi cửa khẩu Bờ Y. Xe đưa đoàn lên cột mốc biên giới Ngã Ba Đông Dương tham quan chụp ảnh lưu niệm. Ngã 3 Đông Dương, hay Cột Mốc Tam Biên (nơi được mệnh danh một tiếng gà gáy 3 nước cùng nghe).

				Chinh phục thêm những bậc tam cấp để chạm tay vào “ Cột Mốc tam Biên” biểu tượng thiêng liêng của đất nước, có hình tam giác trụ làm bằng đá hoa cương, cao 2m, ba mặt quay về ba nước,  ở độ cao 1,086m so với mặt nước biển.

				Mua sắm các sản phẩm của Lào – Thái Lan tại Cửa khẩu quốc tế Bờ Y. Tiếp tục hành trình về Kontum, trên đường đi đoàn nghe thuyết minh di tích lịch sử: Tượng Đài chiến thắng Đắk Tô - Tân Cảnh - cùng  2 chiếc xe tăng đã đi vào lịch sử và cũng là nơi tạo cảm hứng ra đời bài hát ‘’ Năm anh em trên một chiếc xe tăng’’.

				Đoàn ăn trưa và khởi hành về Pleiku, đoàn di chuyển đi Sân Bay Pleiku, làm thủ tục hàng không về lại TP. HCM. Kết thúc chương trình tham quan.
		</schedule>
	</tour>
</tours>
